認真問 個個月M痛想搵醫生睇下

每個月黎M都一定痛到仆街
係痛到之前返工返學黎一兩日都要請假
有睇過中醫
食過一排中藥覺得冇咩分別都係痛得好緊要
今次決定去睇下婦科好啲 驚係個子宮有事
想問有冇好嘅婦科醫生介紹同埋睇一次大概要幾錢

男人黎m？

我幫你動手術

女黎架

我個陣照埋單千幾蚊
但係男醫生黎

基

我陪你去睇，唔使驚

基本調理: 戒凍野，煲八珍湯。無效再試西醫。
婦科一次千鬆啲，首先會開避孕藥試下調經，仲係痛就再照下超聲波

利申: 老婆試過

咁又係開上痛

唔係m痛 做愛無舒緩到

係咪唔會戒口 成日食生冷嘢飲凍嘢

食避孕藥好似有用

每次痛來幾耐痛幾耐定只last一兩日？
經量多唔多？
顏色有冇異常？
經期間有冇其他不適，比如頭暈噁心？
來經以外既日子有冇特別比如分泌物異常？

如果上述答案皆後者，咁就多數無乜大礙，唔放心就去照照抽個血囉，但你預都係排除大野確保唔係大問題比如cancer之類，然後開d pain killer比你咁，原則上普通m痛可以試下食nsaid比如ibuprofen ，好過坊間普通既止痛藥效，好多醫生m痛都係食nsiad就算，記得nsaid會傷胃，最好配返胃藥來食

子宮內膜異位可以令m痛痛得好勁
之前見有子宮內膜異位檢查計劃，合資格可以有資助做盆腔超聲波檢查，唔知而家仲有無

我以前會痛到起唔到身/個肚完全冇力
有次出街暈低就睇婦產科照子宮
原來生咗幾粒瘜肉所以嚟m又痛量又多
成因之一係吸收太多雌激素
即係食補品燕窩桃膠白鳳丸嗰啲
做手術切走瘜肉之後好好多
終於唔再驚嚟m啦

真係建議去睇，唔好拖，有咩事都係自己辛苦，但未有時間去睇之前可以試下用暖貼暖下肚，因為好多時女仔m痛除左係內膜移位之外就係血氣唔好，所以可以試下用下

同埋真係想講，好多女仔覺得痛就去忍，個個女仔來m都痛架啦呢d咁撚錯既觀念，真係唔好慳埋啲無謂錢，有病就去睇醫生

不如試下每日都暖水浸腳

花幾百一千蚊直接睇一次婦科
照超聲波就知有冇事
如果冇事直接去搵中醫調理

利申：
第一次照發現有朱古力瘤，即刻喺私院做手術，好彩自己有買保險

每個月嚟完後飲會好好多平平地試下 ， 好多人話有用

我去家計會叫佢地幫我轉介去照，照完拎報告翻家計會睇

150蚊家計會加照660蚊加150家計會，都係960

照意思係揸d 透明gel 喺肚上面照超聲波？

係